{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492476",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우정집"
    },
    "text": "友情の家 (우정집)\\n\n京畿道安城市東本洞102\\n\n韓食-冷麺 , 11:30~18:00ただし、夏季11:30~19:30 , 第1、3月曜日 , 50席/部屋:1個 , 外地から来た人には馴染みのない黄海道式冷麺が体験できる場所だ。 おばあさんは40年余りの間、一人で黄海道式冷麺を伝えてきており、ここは安城でおいしい冷麺で有名な冷麺専門店だ。 数多くのグルメ店の中で、ここで直接麺とスープを作って提供するという。 そばはもっちりとした食感を持っており、スープはほのかな味と調和して美味しい冷麺を味わうことができる。 しかし、売場の営業時間には注意しなければならない。 通常は午後6時に締め切られるが、夏は午後7時30分から営業するため、早めに訪問しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "友情の家はどこにありますか？",
            "answer": "友情の家は京畿道安城市東本洞102にあります。"
        },
        {
            "question": "友情の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "友情の家の営業時間は11時30分から18時までです。ただし、夏季は11時30分から19時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "友情の家は何曜日に休みですか？",
            "answer": "友情の家は第1、3月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "友情の家で提供される料理は何ですか？",
            "answer": "友情の家では黄海道式冷麺が提供されています。"
        },
        {
            "question": "友情の家の冷麺はどのような味ですか？",
            "answer": "友情の家の冷麺はもちもちとした食感の麺とほのかな味わいのスープが調和して美味しいです。"
        },
        {
            "question": "友情の家の席数は何席ですか？",
            "answer": "友情の家には50席があります。"
        },
        {
            "question": "友情の家には個室がありますか？",
            "answer": "友情の家には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "友情の家は安城で有名な冷麺専門店ですか？",
            "answer": "はい、友情の家は安城でおいしい冷麺で有名な冷麺専門店です。"
        },
        {
            "question": "友情の家のおばあさんは何年間黄海道式冷麺を伝えてきましたか？",
            "answer": "友情の家のおばあさんは40年余りの間、黄海道式冷麺を伝えてきました。"
        },
        {
            "question": "友情の家の売場の営業時間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "友情の家の売場の営業時間には注意が必要で、通常は午後6時に締め切られますが、夏季は午後7時30分から営業するため、早めに訪問する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 385
    }
}